魚柳包餐唔等如有薯餅

今日心情好撚曳，如果去M記會食早餐 魚柳包餐既你就要睇下。
好多香港人已經唔係成日有機會食M記既早餐，咁難得去食，竟然冇撚左"薯餅"，你要知道，"薯餅"係M記早餐入面既"靈魂"，冇撚左薯餅，即係等如你翻工唔帶腦，開電腦著機唔著mon，食飯得白飯冇餸，痾屎但唔痾尿...等等。係一件極度難堪既事。
平時我去M記嗌早餐，都係嗌"魚柳包餐凍奶茶"，事沿係我永遠都唔會諗、唔會記幾號餐係食乜撚野，因為早餐 我只會食"魚柳包餐"
咁好撚直接丫，咪如常嗌"魚柳包餐飲乜乜乜"咁囉🤷🏾‍♂️，價錢都冇睇就八達通"嘟"，搞撚掂拎飛埋邊等✌🏾作為上班族既我，食M記洗撚睇價錢咩👍🏾
心情好撚期待啦，腦入面一路諗點樣品嚐塊薯餅，記憶入面充滿住佢既可口，美味...終於到我拎餐，打開紙袋一望😳"我吊你老母我塊薯餅呢" 心裡面吊左出黎，翻office既我當然要保持自己既儀態，"只作暗吊，不作耳傳"，咁我同佢講差塊薯餅...佢望一望張單，竟然答我"$21係冇薯餅"...我當堂呆撚左😑，"乜撚野$21冇薯餅，我理撚得你幾錢，總之我就係嗌魚柳包餐我吊你老母"...心裡面暗吊...
如果我想食魚柳包飲凍奶茶，我直接嗌"魚柳包凍奶茶"得啦，而家我嗌"魚柳包餐"係因為塊薯餅我先嗌"餐"丫嘛🤷🏾‍♂️好撚難明咩🤦🏾‍♂️
眼見已經夠鐘翻工，一手拎住個魚柳包，一手拎住杯凍奶茶，回望住櫃檯後面放住一塊塊熱辣辣既薯餅...我吊你老母我好撚想食薯餅呀😭
以後我會記得"魚柳包餐" 係"一號餐"...

老實講，成件事係你自己onL9唔講清楚

結論：樓主弱智

諗到解決方法就得啦，上一頁

坐左幾耐？
m記畢嬲有細餐